[公投] 用開wallet 定 card holder?

最近好似多左好多人用card holder 但係相對地易唔見
wallet
card holder

帶男朋友出街，唔洗帶銀包

你係8達通？

利申 放銀包落書包 card holder褲袋

你鍾意點講 我阻止唔到你

同路
銀包太大

用開iPhone wallet

iPhone wallet入唔到身分證

兩樣都有用
有時褲袋太細同埋咩書包出街都會用Card Holder

求極少卡位銀包

Secrid

+1
Credit Card、歡樂卡同少用嘅會員卡診所卡嗰啲放銀包
759會員卡嗰啲就放card holder

Let me introduce you the new apple iid

我係credit card放係card holder

wallet mix card holder

依架好多銀包都冇得擺散銀

換黎換去好煩

有apple pay，卡就廢事跟身

痴撚線呢條友咩事呀

唔怕好易唔見？

吾好理距